300蚊睇下可以走到幾遠

辛達卡拉[+0.5/+1]

0：1

第二口？

收皮啦

買200蚊 西悉尼流浪者[+0.5/+1] 先

同澳假sir對左添

辛達卡拉[+0.5/+1] $300
西悉尼流浪者[+0.5/+1] $200

結餘： $743.6

有啲運, 晏小小再玩

笑左

我啲fd話佢幾勁㗎喎

等樓主再出

史浩克04[-0.5/-1] 串 阿士東維拉[0/-0.5]
2串1

仆街一贏就忍唔到手添

卡利亞里[0/-0.5] $240
輸曬就唔玩啦

阿特蘭大[0/-0.5] $200

抵啦

足球過關 2x1
星期日 32
利華古遜(主) 對 杜塞爾多夫(客)
讓球
主[-1/-1.5]@1.84
星期日 34
維拉利爾(主) 對 西維爾(客)
讓球
主[0/-0.5]@2.05

$ 200.00

辛達卡拉[+0.5/+1] $300
西悉尼流浪者[+0.5/+1] $200
史浩克04[-0.5/-1]
串
阿士東維拉[0/-0.5] $200
卡利亞里[0/-0.5] $240
阿特蘭大[0/-0.5] $200
利華古遜[-1/-1.5]
串
維拉利爾主[0/-0.5] $200

結餘： $1075

買370蚊小保加[-1]先

足球過關 3x1
車路士[0/-0.5]
侯爾斯卡[0/+0.5]
小阿根廷人[0/-0.5]
$ 200.00

索柏阿漢[0/+0.5] $500

*$870

g chi

1. 辛達卡拉[+0.5/+1] $300
2. 西悉尼流浪者[+0.5/+1] $200
3. 2串1
史浩克04[-0.5/-1]
阿士東維拉[0/-0.5] $200
3. 卡利亞里[0/-0.5] $240
4. 阿特蘭大[0/-0.5] $200
5. 2串1
利華古遜[-1/-1.5]
維拉利爾主[0/-0.5] $200
6. 小保加[-1] $200 走盤
7. 3串1
車路士[0/-0.5]
侯爾斯卡[0/+0.5]
小阿根廷人[0/-0.5] $200
8. 索柏阿漢[0/+0.5] $875

結餘: $1545.5

足球過關 3x1
昆士柏流浪主[0/+0.5]
梅格主[-1]
薩普里沙[0/+0.5]
$200

買多$300昆士柏流浪主[0/+0.5]先

拉素[+0.5/+1] $500

樓主無限$300 有乜野意思